[2017-7-21]股市直擊+波神信眾區

尖碧arrrrrr

D7ME

Joeson

D7BCDB

chester bennington

rip

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

雲格表示早在碰拜仁前，前鋒基奧特便已身體不適，隊長中堅梅迪薩卡則至賽前一刻「頂唔順」決定退賽，至於新兵後衛哥拉辛拿斯是在上半場末段出現嘔吐後，被迫退下火線，而中場艾朗藍斯和前鋒禾確特均在賽後感覺很差，「教授」總結道：「他們全都有點食物中毒的迹象。我們不知原因。」

Chester

你地接唔接受到自己另一半玩cosplay？

BC AR...,

let go of what I've done

D7PCBC

誠建

2638完全唔關事

垃圾

Chester RIP
陪我成長

成件事好突然

好似本身下星期go on tour

numb

隻野除左每年坐定定收五厘息就冇乜野搞

RIP

港女係唔係做唔到10連升

禾無所謂.....反正得我有得...

又俾BC inch us

食哂啲債
買reits好過

張8月put 就來無價值

誠哥就入價

皇叔終於唔走青靚白淨路線

WHEN SIN YAU DUCK DA...

今年都唔知有冇

三國無雙？.？
佢加少少新原素ok?

今集用open world
算係新元素

2係最好玩

辣殺APPS驚無雙斬新元素可以FOR金

應該又出DLC局人FOR金

坑到爆

蟬蟬

📉😌

會唔會比大6bam 話扭曲歷史

4清ah....

誠建gogogo

硬係覺得佢今日死都挾到升住收....

法國300 COST GAY 多1 真係有D超班

NG SIK 用佢個BOOSTER

Tai lo ar...

點解哥狗係都要排D 9陣

廢蘭癲奴打左閘

高手過招...小薯都係避一避...

輸左有借口

真係cls

連four ching 都痴左線

molamola

樓上isg

雉

宮ching is G

D9BCGPG

黑色大肉腸又入波
J死人

一陣開咧就無嫁啦

今場踢得唔錯

唔記得買角大

今年鏝繼續長追都得

係.....sane加b. sliva 角大恩物

二線股係咁發盈喜係咁急升....好凶兆feel....

大家估下海航會唔會成為中美角力第一個犧牲品

改左今晚去日本
Lap siu dive jor.....收島楓eating lui....

Trump今次真係企得好硬
迫支那狗全面開放市場

加上大陸鬥到七彩
隨時大大單

輸既又係銀行同投資者

羅富全個款有d似豹哥

賺左肉銀咁耐好息
係時候要還

算係幾靚仔

當年羅富全幾多靚馬騎
吳嘉晉料

無得咁講既，入錯行 除雨石做騎師果陣何嘗唔係一舊垃圾

Y not both
羅富全練馬應該好野黎

ALLCLS

蘇寧 / 萬達之前係外國收購資產明明係經過發改委/外管局批
雜種仲話支持支那企業走出去

呢d都係一年內發生既野
呢個禮拜就轉晒風
話班友洗黑錢,走資
呢d環境,班富豪邊跟得切

有冇勇士sc6號仔?

你講香港個班?
佢地得第九手資訊重除時收錯風

tai lo ar

大陸果班
王健林一年前明明仲係好威
依家賣晒d野講還錢

2018 係發生咩事

回吐下姐
之前$9x升到上琴日$12x

其實呢d最柒
你跟岩隊都係玩十年八年
串柒柒就一定死先

其實係咪坤埋自已
當今年冇五月

唔計係咪勇士
剩係無乜成交都已經唔想搏

我覺得美國明搞你，重要挾埋星加坡唔做你生意
另外，叫你走出去同唔比走資
兩個政策黎，當然係針對唔同人

我打完先睇價
一睇闊過西隧

redbox d 388 hold緊？

但係蘇寧咁樣比人點名...我就覺得奇怪
如果外管局/發改委唔同意,冇理由批蘇寧買國際米蘭
一定係政權入面風向轉左先會咁

我冇貨

佢講就一定話叫人走出去,大國勃起丫ma
根本就開始落閘放狗
海航都就黎冇得走資

今朝好彩平得晒700同388

講真我有用心研過佢盤數
以銀行角度睇(不論中外資) 三個字： 痴撚線 (利申 ： 無讀會計，新手，廢青)

uffl

唔係又要gap 掛

公平咩

700明顯扮阻力,
300大把散戶出貨
點都要扮回,
回5蚊比足面啦
重唔平咩

冇正股玩唔過

尖碧呀...

支那移動isg

點解玩唔過
－手千幾按金
錯10蚊先最多一千蚊
怕totallose的話買少Ｄ咪得

700 ditm sc
冇盤平唔到點算
唔想等到下個月出貨

屌佢老尾 月頭lc82.5cut jor
依加先夾 食屎股

我上星期都有LC
不過俾佢磨走左

上水

Lantern

咩價呀

跌到79.xx又唔敢sp
呢隻正閪股

叫莊開價平左

941 2628 兩大支那閪股

呢兩隻平時唔行 但一行就好勁

走晒啲貨

買其他行一下就夠la

兩隻世界垃圾

淫獸閪撚過平保好多

前幾日等到佢爆走左LC
不過如果係LC平保應該食左幾轉

QQ is g

買新華平保好過la

rubbish qq

有無勇者sp 2018

L

呢隻long啦

Drop la Diu

穿DL啦屌

搏入價？

ok, 尖碧轉運

除時大力爆上唔係就爆落
走唔切除時博3蚊輸20蚊

still gapping

IV巧高

有位平就好平啦

比我就一定唔買

腳指先行了

做完csl
sp100 $2
$0.8 ping
唔駛半個鐘

daytrade冇咩所謂啦

0.01 > 0.7

另外大波後short賺IV都fat

今晚可以食扑野家打邊爐慶祝

令我諗起個日既QQ
千幾按金 張權有十蚊

Batman又勝

u close hand la ho ng ho...

調一日夠曬 禮拜一繼續

QQ唔知企唔企得穩300

磨多幾日,ok?

誠建就$70

咩事升咁勁
有息派咩

電能特別息

上面咁多熊，買牛同追貨啦

1038 hold 幾多6 ?

冇睇開

屎神？

眾神歸位

想當年
眾神歸位 + 圖戰 = 大時代來臨

ok cash out keep safe

Hsi is g

D7DB!

屌丫 ...
國指又係死唔撚斷氣

係咪要連升

gym 迫牙......

信報愈黎愈垃圾

頭條短訊話歐洲收水，你老味睇番原來係鳩up

收到風four ching 白貓又中好野....

beg u collect hand la ho ng ho

MO AR...

尾市抽升黎做10連…

W

好撚🐶

勁假

新拹on9....

納強

ME USE 紅毛劍 JA

打得入？ 捽到手軟...

十連升

尖迫囉...

尖碧said strong hold

斷纜

拜下 BC 先

之後係咪九連＿

搞錯d野搞到個客賠左百幾個....俾個客屌到爛屎忽...

roll 倉..

佢個客入收費谷咪填左條數囉

磨

都話唔好亂naked short

Gap lun die

比幾條谷料就追返啦，百幾粒

冇百幾個都淨係屌下屎忽就算，真係好

含指轉燈

SHARP BIG IS PIG

BC個屎眼值百幾個

用百幾個就屌到BC屎眼，好抵添啦

好撚大件事

期指

搶住屌

直覺炒期大法

都on99

sell data都可以攪到個客百幾個

你囉

今次到晒個屎忽值百幾個

都未出結局

下集係BC屌返佢屎忽收千幾

將個屎忽roll 落下個月咪冇事囉 你班廢青

DB ar

懷疑有燈神同路 出黎認左佢啦

你敢認第二冇人敢認第一啦

有冇加多張

有時太大風險既生意我唔接算喇

冇咁快

PLAY ALL

u is 💡

又自high

G

唔想咳

🚽

見到越黎越多人DA WC...ME HO 心痛...

施治大概是說：「這獎盃我們不應舉起的，這絕對不是。讓我們季尾一起舉起另一個更大更重要的獎盃，而不是這個！」阿仙奴13年未能奪得英超冠軍，施治卻於舊東家車路士奪獎無數，見慣世面。縱然施治已年屆35，不過鬥志相當旺盛，甚至以身作則教導後輩，值得一讚。有評論曾指出，阿仙奴之所以與奪冠行列越行越遠，某程度上是因為鬥心不足，目光短淺，安於現狀。但阿仙奴是否如此不濟，無力一戰？事實又似乎不是。如今，槍手要爭氣，就要靠著施治等經驗十足的球員維持鬥心，帶著一班後輩向一個更大的目標進發吧！

打九星都成三四分鐘.... 可否放棄？

ME等下星期翼蘿神解SIN DIU BAO 暗BOSS

Arm arm down jor wc

修島楓LV30建劈緊個暗BOSS廿球

做咩咁睇唔開...

辣殺驚輸出通脹...二周年SOK都係平均廿幻輸出三周年男女主已經講緊廿球

無女份

棄驚保平安

都未破到惡魔斧記錄

風扇佬 落鱔稿

兩舊幾
我買把八吋風扇唔好

咁鳩遠都想吹到

如果唔識影相結構，叫佢搵man run la

風力勁唔勁
如果勁唔介玩下

你睇下個女仔左手邊
咁多風篇，係唔用放上上面果吧

大佬20000mahx3.7V
=74Whr
當你7W
你自已去睇下平時風扇幾多W

冇死角wor 仲可以合體

$59

岩岩鳩流流google下
呢隻好似好正

我到而家都唔明佢賣點係乜值咁貴

張圖好正

而家紀錄保持者係魔王弓

港女有冇咁硬淨

26650-26800，橫行
10760-10900，下降三角型

等爆

爆上？
qq要360先得

941都用埋

港女可恥

molamlla

strong hold

好懷念

又無馬跑又無波賭既週末正式開始

好在近排公司多野做
唔係就悶死

X2

一月一度poker 大戰賺左4千幾

好想join

有馬跑你都未必有時間玩啦

本身輸到手上得番6百幾
到有鋪手渣 Q,A
成班突然hyper 未開牌all in

我見屌得過跟埋 two pair win左3千
之後W多幾鋪埋單

同朋友玩定過大海

朋友喇 過大海邊夠玩

廟區幾時攪返次
星期日跑馬poker直落睇波

poker 5/10 buy in 1000 or below I ok

一定要set一個人最多幾多
唔係呢,就玩到打交都似

望下都好架

1K buy in....輸曬先可以再buy 咁

1k buy in, max 3k
lose all sin can buy again lor

D🐶BC

聽住JUST COMMUNICATION用多1係精神既

咁多位早晨
點解我拜六要返工

無間地獄，聽日放假又要同大帝去做野，成個月都係咁，唉

無間地獄，聽日放假又要同家豆去做野，成個月都係咁，唉

4Ching原來鍾意死港女同MK仔

希羅點會係MK JAI....綠背心啡短褲白襪點睇都係毒撚LOOK....

WHEN SIN HAVE AGE-2 DB, REBORN, 夜雞......

用過多1真係返唔到轉頭用其他300 GAY

from 上班台
如大家分享下同事既 野

我公司有個新助理，grad了3年，係呢到番左兩個月工，有日叫佢2:30前打去比人傾少少urgent野，佢4點先同我講佢頭先唔識點打電話 ，試到2:50先醒起搵旁邊同事幫佢打通個電話，但係已經太遲對方已走左

果個係一個香港2字頭普通電話 打電話既方法只係拎起電話打9+2xxxxxxx, 佢番左兩個月工都唔識打

索佬你個d都唔係好過份姐

呢個先犀利, 我懷疑佢有白卡

唔洗懷疑

有無清知邊到有得買一啲餐廳用開的滅蚊蟲器

我見餐廳通常用開一個圓兜，入邊有啲液體，加綿花

咁係佢個背囊掃跌我擺喺凳既斜揹袋同手機，跌落地整花我部機，原先可以報警之後用備案編號搵小額錢債審裁處

BTW，啱啱真係去左尖沙咀，向黃牛黨買船飛果陣發覺剩係帶左500，另外仲有疊錢8500冇帶到，所以今日算數，改日再戰

今日禮拜六，黃牛黨掃曬船飛，九龍（尖沙咀）至澳門普通位下晝3點半飛原先164，黃牛黨想賣200，我買果時發覺冇帶8500，冇買飛益佢

假膠黎啦

邊個公屋仔買左大電視

我唔覺得佢係蝦腸

唔假膠好難搞咁多野

唔真膠好難搞咁多野

係行文中既思維，假膠好難扮出黎

49吋有幾大
我台頭個moon都37吋x2

巴打係咪做緊 我都做緊，日撚日OT，最遲1點走 我做電 office又遠，係黃竹坑

一個人廢到咩點先可以咁做

搵史偉莎問下

地盤ot唔係有補水？

我都成日ot 掃地

37 當電腦用又誇左啲

登入->領取綜援饅頭->KILL APPS...

thanks ching

consultant先要ot

就黎儲夠綜援石 BIG JUMP

佑

諗緊助養肥JAI定阿尻

好正

呢d廢架

各位Chung 小心身體
今次甲型流感好惡

Autocorrect

有無好推介？

老豆係咁煮野，又唔洗，屋企多左好多

餐廳其實靠搵人返黎滅蚊蟲，圓兜d搭單比埋only
我無推介呀，sorry

得閒買兩個炸彈炸下屋企算啦

雙飛，唔係唔飽

ALLISG...

要雙飛不如黑胡椒蟹味好過啦

Biokill 都ok ，但可能得幾個月貨仔
最好就搵滅蟲公司

Ig d 痢少女

教育局宣佈，幼稚園今日停課..........

一係凌晨打風
一係星期日打風

BCISG

taobao 搵到，以毒攻毒

ALL IS BC...

神抄隻棄game帝搞到台仔大灑百石，是否可悲？

台JAI打GAY不嬲都智障

Refund la....

先帝創業未半，而中道崩殂